喜茶唔係講左擺飲就夠？

做乜變左裝修？難得美國議員黎香港觀察，政府有官員好似想將裝修D片交俾佢番去報告

【和你Thank】感謝前線消防活動 #ThankYouHKFirefighters

大家一齊感謝前線消防 屌打黑警

怕什麼?

差別攻是正和黑分別

中資唔裝得？
冇人罷飲咪幫佢罷市囉

咁又點？針對中資問題就唔大

中國民企搞黎做乜，佢又無反對你示威，除非佢好似美心咁唱宣運動就話姐。

中國有民企嘅咩?

鬼做

唔做都做左，，做多d文宣啦，食咁多化學野無益
利申，未聽過中共有民企。。。

中国有民企
你係痴線定係無知?

你估美國佬真係想幫咩？咪on9啦。民權法有無用美國佬心知肚明
新彊叫救命叫左咁多年，制裁左班狗官又點？依然有下個狗官接手。
心水清就一早移民外國，真心奶共既繼續係中國做劊子手

咁香港全𠃊都係國企啦

老實講 依家咁撚多狗扮人
係咪真手足做都唔知
睇班仆街狗策略
依家每次至少有幾百個狗扮人
一班就係扮手足破壞
另一班就扮手捉然後拉人
屌你老母 仆街啦狗察

狗扮人亂裝修再用連登ac瘋狂分化。

呢啲擺明中資就應該直擊心臟

題外話。
喜茶呢d煉金術飲品，唔親中都咪撚飲咁多啦剧

反暴攻仲分岩路岩 你都On lun9

收嗲啦你

on99喜茶直接係大陸落黎

上面搵本地中資比